{"bug":[{"level":"1","type":"word","question":"Ma olen v√§ike putukas, kes tihti lendab ja sumiseb. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma kogun mett ja olen sageli lillede l√§hedal."},{"text":"Mul on tiivad, millega saan lennata."}],"options":[{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Vesimardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üêù"}},{"level":"2","type":"word","question":"Ma olen musta v√§rvi ja k√µnnin aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sageli k√µnnin m√∂√∂da maad ja armastan lehtedel ronida."},{"text":"Mul on kuus jalga, mis aitavad mul liikuda."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Putukas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"3","type":"word","question":"Ma olen v√§ike, punane ja k√µnnin aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sageli leian end rohust v√µi lehtedelt."},{"text":"Mul on mustad t√§pid seljal."}],"options":[{"label":"Vesimardikas","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"word","question":"Ma olen √∂√∂sel aktiivne ja lendan vaiksel tiival√∂√∂gil. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan valgust ja lendlen selle poole."},{"text":"Minu tiivad on kaetud pulbrilise tolmuga."}],"options":[{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"ü¶ã"}},{"level":"5","type":"word","question":"Ma olen piklike antennidega ja k√µnnin kiirelt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Enamasti peidan end muru v√µi lehtede vahel."},{"text":"Olen tuntud oma kiire jooksmise poolest."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üêú"}},{"level":"6","type":"word","question":"Ma olen pruuni karvaga ja armastan toitu otsida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sageli elan puukoore all v√µi kivide vahel."},{"text":"Mul on teravad l√µuad, millega toitu haaran."}],"options":[{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Mutukas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"ü¶ó"}},{"level":"7","type":"word","question":"Ma olen pikkade jalgadega ja k√µnnin aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sageli leian end maja seintel v√µi puudel."},{"text":"S√ºmboliseerin √µnne ja √µnnelikuks tegemist."}],"options":[{"label":"K√§rbsevastne","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"8","type":"word","question":"Ma olen roheline ja h√ºppan k√µrgelt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma suurte tagajalgade poolest."},{"text":"Armastan rohelisi lehti ja k√µrgeid puid."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üê∏"}},{"level":"9","type":"word","question":"Ma olen √∂√∂sel aktiivne ja tekitan helendavat valgust. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma erilise s√§ra poolest pimedas √∂√∂s."},{"text":"Elan sageli metsades v√µi aedades."}],"options":[{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Vilkur","isCorrect":true},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"ü™≤"}},{"level":"10","type":"word","question":"Ma olen piklike tiibadega ja lendan k√µrgel taeva all. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sageli mind seostatakse suve ja √µitega."},{"text":"Olen tuntud oma kauni v√§limuse poolest."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"ü¶ã"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma olen karvane loom, kellel on suured k√µrvad ja h√ºppan aasal ringi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma v√§ikese sabaga."},{"text":"Elan tavaliselt puurides v√µi aedikutes."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê∞"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen suur loom, kellel on pikad k√µrvad ja k√§rsakas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa palju rohtu ja lehti."},{"text":"Mu nina on tuntud oma pikkuse poolest."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêò"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen v√§ike loom, kes elab maa all ja armastab porgandeid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu koduks on k√§ikudes keeruline tunnelis√ºsteem."},{"text":"Mul on alati kaasas pikad k√µrvad."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√º√ºlik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêá"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen lind, kellel on v√§rvilised suled ja laulan hommikul vara. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu laul on tuntud oma ilusa meloodia poolest."},{"text":"Armastan istuda puuoksal ja vaadata √ºmbrust."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Laululind","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üé∂"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen suur kaslane, kellel on pikad kihvad ja triibuline muster. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan tavaliselt d≈æunglis ja minu seljal on triibuline muster."},{"text":"Mu karusnahk on tuntud oma mustri poolest."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêÖ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma olen roomaja, kellel on soomuseline nahk ja ma hiilin vaikselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Hoian tihti p√§evad l√§bi p√§ikese k√§es lamades."},{"text":"Mu keha on painduv ja ma suudan m√∂√∂da maad hiilida."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma olen eksootiline loom, kellel on pikk kael ja laiguline muster. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja olen tuntud oma graatsilise liikumise poolest."},{"text":"Mu pikk kael on suurep√§rane k√µrgete puude lehtede s√∂√∂miseks."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"J√µehobu","isCorrect":false},{"label":"Sebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶í"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma olen v√§ike putukas, kes lendab lillelt lillele ja kannan kirju tiibu. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma mesilasem√§lu poolest."},{"text":"Aitan taimi tolmeldada."}],"options":[{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêù"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma olen imetaja, kes elab vees ja hingan l√§bi l√µpuste. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma suure sabaga, mis aitab mind vees edasi liikuda."},{"text":"S√∂√∂n peamiselt kalu ja krabisid."}],"options":[{"label":"H√ºljes","isCorrect":false},{"label":"Vaall√µug","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê¨"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma olen suur kaslane, kes elab k√ºlmades piirkondades ja minu karusnahk on valge. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma v√µimsate l√µugade ja teravate k√º√ºnte poolest."},{"text":"Mu lemmiks√∂√∂giks on h√ºlged."}],"options":[{"label":"J√§√§karu","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"P√µder","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"‚ùÑÔ∏èüêª"}}],"transport":[{"level":"1","type":"text","question":"Ma olen suur ja kollane ning vedan lapsi kooli. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√µidan m√∂√∂da teid ja peatun bussipeatustes."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees reas."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"2","type":"text","question":"Ma olen kiire ja s√µidan r√∂√∂bastel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu heli k√µlab 'Tuut-tuut!'"},{"text":"Viin inimesi √ºhest linnast teise."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Laev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"3","type":"text","question":"Ma ei s√µida maanteel, vaid lendan taevas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu tiivad liiguvad kiiresti, tekitades tuulevuhinat."},{"text":"Inimesed saavad minuga reisida pilvede kohal."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"UFO","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"4","type":"text","question":"Ma olen v√§ike ja kahe rattaga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed liigutavad jalgu, et mind edasi viia."},{"text":"M√µnel on korv, kus saab m√§nguasju vedada."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF98FB98","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"5","type":"text","question":"Ma olen suur ja k√§riseva h√§√§lega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju rattaid ja kohver peal."},{"text":"S√µidan m√∂√∂da teid, vedades kaupa ja inimesi."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCD5C5C","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"6","type":"text","question":"Ma olen vees√µiduk, millel on puri. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan tuult, et liikuda vees."},{"text":"Inimesed naudivad s√µitu minuga merel."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Purjekas","isCorrect":true},{"label":"Jett","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"transport","icon":"‚õµ"}},{"level":"7","type":"text","question":"Ma olen suur ja kollane, transportin inimesi √ºhest kohast teise. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu uksed avanevad ja sulguvad automaatselt."},{"text":"Teen s√µite vastavalt graafikule."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Tramm","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"transport","icon":"üöã"}},{"level":"8","type":"text","question":"Ma olen v√§ike ja kahe rattaga ning kasutan k√§epidemeid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed liigutavad jalgu, et mind edasi viia."},{"text":"See on m√µnus viis ringi liikumiseks linnas."}],"options":[{"label":"Rulalaud","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"T√µukeratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF006400","category":"transport","icon":"üõ¥"}},{"level":"9","type":"text","question":"Ma olen pikk ja k√µigun tuule k√§es. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kasutavad mind, et lennata k√µrgel taevas."},{"text":"Minu v√§rviline saba on kaunis vaadata."}],"options":[{"label":"Rakett","isCorrect":false},{"label":"Tuulelohe","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"transport","icon":"ü™Å"}},{"level":"10","type":"text","question":"Ma olen suur ja tugev, liigun m√∂√∂da teid k√ºtuse abil. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu esiotsas on suur grill ja tuled."},{"text":"S√µidan pikkade vahemaade taha."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Veok","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0C4DE","category":"transport","icon":"üöõ"}}]}